係洗手間照左10分鐘鏡

我咁靚仔
好驚比狗打到變染頭

柒頭啊 字都唔識

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

放心 全部還原靚靚拳黎嘅

唔記得轉ac?

我已tbi
咩係tbi自己google
點解tbi唔講
其他坐享其成/其他人乜乜乜唔講
我只問 你點對得住我？

廢up開少啲啦仆你個臭街

小心啲

你未靚過
放心上戰場